'\" te
.\" Copyright 2007 Sun Microsystems, Inc. All rights reserved. ライセンス契約の条件に応じて使用できます。
.TH chosts 1M "2007 年 9 月 8 日" "Sun Cluster 3.2" "システム管理コマンド"
.SH 名前
chosts \- クラスタ名をホスト名に展開
.SH 形式
.LP
.nf
\fB$CLUSTER_HOME/bin/chosts\fR \fIname\fR [\fIname\fR\&.\|.\|.]
.fi

.SH 機能説明
.sp
.LP
\fBchosts\fR ユーティリティーは、引数をホスト名に展開します。
.SH オペランド
.sp
.LP
次のオペランドがサポートされています。
.sp
.ne 2
.mk
.na
\fB\fIname\fR \fR
.ad
.RS 20n
.rt  
パラメータ \fIname\fR はホスト名またはクラスタ名です。\fIname\fR がホスト名の場合、この値がホスト名に展開されます。\fIname\fR がクラスタ名の場合、\fB/etc/clusters\fR データベース (または \fBNIS\fR マップか、\fBNIS+\fR マップ) にエントリが存在することを示し、この値が、データベースに指定されている、クラスタを構成するホストのリストとして展開されます。このリストは、通常、ホストのリストを操作するプログラムによって使用されます。
.sp
\fB/etc/nisswitch.conf\fR ファイル内に \fBclusters\fR のエントリが作成されている場合、検索の順序はこのエントリによって制御されます。このようなファイルまたはエントリが存在しない場合、ネームサービスの検索順序は暗黙に \fBnis files\fR になります。
.RE

.SH 属性
.sp
.LP
次の属性については、\fBattributes\fR(5)を参照してください。
.sp

.sp
.TS
tab() box;
cw(2.75i) |cw(2.75i) 
lw(2.75i) |lw(2.75i) 
.
属性タイプ属性値
_
使用可能SUNWccon
_
インタフェースの安定性発展中
.TE

.SH 関連項目
.sp
.LP
ccp(1M)、cconsole(1M)、cports(1M)、crlogin(1M)、cssh(1M)、ctelnet(1M)、clusters(4)、\fBattributes\fR(5)
